全亞洲只有香港經歷完十號波第二日要返工

香港人做奴隸最合適，唔會反抗上層，只會搵更下

層欺壓，例如打風放賓賓假